{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8198&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다바이윈덤군산"
    },
    "text": "群山の名所である銀波湖水公園はホテルから徒歩約2~3分の距離に位置しています。 ここでは水辺の遊歩道をはじめとし、水辺のステージ、蓮の自生地など様々な見どころが楽しめます。 また、タイムトラベルで愛される近代歴史博物館、津浦海洋公園、和風家屋なども便利に利用できます。 仙遊島という素晴らしい景色を誇るところはセマングム防潮堤とつながっていて車で訪れることができます。 群山ターミナルはホテルから徒歩約3分の距離にあり、群山港の車は約5分、鎮浦海洋テーマ公園の車も約5分の距離です。 チェックインは午後5時で、チェックアウトは翌日の午前2時です。 ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 洗面用具は提供されており、駐車も可能です。 宿泊客の特典としては、フィットネスセンターの利用と無料駐車が含まれます。 ホテル内にはレストラン、カフェ、ラウンジ、フィットネスセンター、ビジネスセンター、宴会場などの付帯施設があります。 朝食はレストランで提供され、大人23,000ウォン、49ヶ月以上~3歳以下は5,000ウォンで現地で決済できます。 他の確認事項やその他の情報では、最大人数を超過した場合は入室不可、ホテルの事情によって情報が変更される場合があり、画像と実際の客室は異なる場合があるということです。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室には税金とサービス料が含まれています。 最後に、未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "銀波湖水公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "銀波湖水公園はホテルから徒歩約2~3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "銀波湖水公園ではどのような見どころがありますか？",
            "answer": "銀波湖水公園では、水辺の遊歩道や水辺のステージ、蓮の自生地など様々な見どころが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近代歴史博物館や津浦海洋公園、和風家屋などはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "近代歴史博物館や津浦海洋公園、和風家屋などは銀波湖水公園から便利に利用できる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "仙遊島はどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "仙遊島は素晴らしい景色が広がっており、セマングム防潮堤とつながっていて車で訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "群山ターミナルや群山港、鎮浦海洋テーマ公園はホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "群山ターミナルはホテルから徒歩約3分の距離にあり、群山港や鎮浦海洋テーマ公園までの車の所要時間は約5分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは翌日の午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。また、洗面用具の提供や駐車も可能です。宿泊客の特典としては、フィットネスセンターの利用と無料駐車が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはレストラン、カフェ、ラウンジ、フィットネスセンター、ビジネスセンター、宴会場などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、大人は23,000ウォン、49ヶ月以上〜3歳以下は5,000ウォンで現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "他の確認事項や情報には何がありますか？",
            "answer": "他の確認事項や情報では、最大人数を超過した場合は入室不可となり、ホテルの事情によって情報が変更される場合があります。また、画像と実際の客室が異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には特定の客室やベッドタイプを保証していませんか？",
            "answer": "チェックインの際には特定の客室やベッドタイプを保証していません。また、客室には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 675
    }
}